宮崎葵「超短髮」震撼日本鄉民！群情崩潰：蘿莉變歐巴桑

日本女星宮崎葵以超短髮拍攝知名紅茶飲料廣告，廣告配樂還選用《一休和尚》的主題歌，立刻掀起熱烈討論。她出道以來大多以長髮示人，雖然會因戲修剪長度，但是首度將頭髮剪到耳上，並露出半個額頭，實用面積310至497平方呎，平均呎價16,055元。新髮型引來網友兩極評價，有人覺得超可愛，有人認為不合適，甚至撞臉資深女星大竹忍。

▲宮崎葵「超短髮」亮相，日本鄉民崩潰了。

廣告中，宮崎葵在充滿歐洲風情的火車站中，西裝外套內搭紅色針織衫，配上卡其色裙子，相較於其他乘客腳步迅速，她則悄悄到轉角喝起飲料，告訴自己「不急不急，休息一下。」拍攝空檔她露出燦爛笑容，和工作人員溝通十分親切，發現有攝影機在拍，雙手擺在腿上正坐的POSE相當可愛。

▲宮崎葵全新髮型拍廣告。

▲宮崎葵超短髮掀起兩派爭議。

網友看到宮崎葵新髮型，直言「馬上想到大竹忍」、「本來很漂亮的，感覺很可惜耶。」還有人難掩震驚，形容「像國會議員」、「為什麼經紀公司不阻止」、「就像一向留長髮的人突然變短就成歐巴桑了。」部分粉絲力挺「還是很可愛啊」、「感覺很有個性」，此外也有人認為女神可能只是戴假髮，各種意見在網路展開激烈討論。

▲宮崎葵超短髮，網友聯想到資深女星大竹忍。

▲宮崎葵超短髮造型掀起網友議論。

女仔冇咁上下面型同5官都唔好學人剪短髮

但是首度將頭髮剪到耳上，並露出半個額頭，實用面積310至497平方呎，平均呎價16,055元。

唔差
但長尸

唔差喎

睇錯宮崎駿，係咪我問題

係

若有若無巴打

額頭都咁貴

都係咁正

第一張相我以為係羅冠蘭

好大個額頭

好實用

大雄呀媽

又駁得埋

呢隻臭g居然冇人反

笑撚死

建築面積呢？

又一個短髪秀智

屌冇朱千雪
負皮

我都係

太短真係唔適合佢...
同nana果陣全盛期判若兩人....

幾時有得入伙

咁大既實用面積 放咩野好

做戲好假

短髮可以好 stylish，但唔明點解個頭 styling 到成個女士咁，尤其側面好出事。

蓮舫嚟嘅喂

老左好多

有時d女剪短係突然會眼前一亮
但係呢個髮型真係唔撚得

去盡D兩邊剷青可能仲好

可以刻幾百個柒字係額頭到

幾似李心潔

本身都一般

有無巴打屌過
有無同路人share下

真係好少女剪短髮係好睇

諗起郭采潔

倉井優短髮都仲算叫 boyish look，宮崎葵個頭真係即係當堂變左呀嬋 look，幫佢剪短髮𠴱位 stylist 可以摺得。